# ESI - elaborato sull'analisi di difetti di tessiture

Elaborato sull'analisi di difetti di tessiture - Elaborazione dei Segnali e delle Immagini UNIVR

**Luca Lovato** - VR443506

**Matteo Bauce** - VR451800
